請大家入場支持狂舞派3

一套用心製作嘅港產片。
音樂、舞蹈、戲情、本土文化都一一呈現係套戲到。
請大家入場支持

推

本身冇諗住睇 事關對跳舞0興趣 睇嚟要入場支持下

本土電影/安心出行
大家會點揀

豪哥？

真係要睇，好睇

用你個方法入去睇啦

支持

GO

手寫咪得
我日日唔同姓

今次套戲只係借跳舞/hiphop文化去講香港嘅現況

第一集就真係講跳舞講追夢

岩岩睇左 有啲想二刷

一定要睇 就本身對跳舞有冇興趣都好 套戲絕對值得香港人支持

啱，大家繼續支持！

好睇 g持lokman

睇埋一秒拳王啦

sure啦 兩套都要推

我本身覺得第一集好悶 但呢套好有新鮮感

等上映即睇！

好睇 睇完好感觸不過個尾收得有d hea

手寫咪得

睇完中伏，成套野講東講西無高潮跳舞位極少，改名叫hip hop記錄片算啦屌